開定賭盤 咁多撚樣不自量力跑渣馬最後幾多人

保守估計死1條傻閪
傷50條撚樣

3死26入廠

最好死多啲

1死14傷

0死50傷

4死20傷

死亡 大細 0.5
入院 大細5.5

有無巴打開賠率

個死人盤讓得咁淺
最少死三個
我buy大

老閪都買大

屌你老尾啲人似行多過跑
屋企望住佢地行

連續幾年都有人死 今年開個 0.5s 殺哂你地班上盤